[求救] 點樣擺脱無腦煩膠

我去迎新日
入個hall聽佢介紹迎新之類
坐我旁邊有個肥仔潦我傾計
我答左佢一句 點知係惡夢既開始
成程煩膠住我 我初頭以為佢係d鐘意傾計既人
就無點理
慢慢聽得出佢係d憨鳩無腦既人
成程認屎認屁 以為自己聰明 搞笑
我開始唔理佢但無用
轉地方又成程跟住我
結果比佢煩足3個鐘
最後走個時先賣甩佢

各位ching點算好
佢好似當左我係朋友 係咁問我名 我無答佢
我同佢讀同一科 我唔想成個學期比人破壞哂